唔係阻大家 一定要留意身邊人

講緊依家出面班人 小心d 唔知佢又會有咩陰招